香港係咪無youtuber會再拍劇情片?

姐係以前BOMBA果種 好似已經無新人再拍劇情短片 得返小薯茄同ARM
唔怪得D人走晒去睇澳門飛夢同MANNER
其他唔係VLOG就係開箱

熊仔頭?

你講得翻個2個香港youtuber都越拍越差

Bomba又上水試水溫？

所以咪開post講

試你老母閪咩on9
講足幾年悶唔悶啊
唔撚提得bomba?

尷尬囉個系列垃圾到冇得再垃圾

冇辦法架啦,
咩片都好, 睇幾年就會被恥笑做垃圾
冇得做

Fox狗脾氣仲係咁臭 咁點復興bomba呀

睇Netflix 好過啦睇班不務正業垃圾youtube8

Onetake?

葉師傅 ian幾好戲，做啲黑人憎角色又好睇 陳婷都好睇，佢同葉師傅幾襯

1

睇少啲Youtube啦

近排有朋友嘅朋友開咗個新channel，已經有幾條片，quality都幾唔錯